Můj nejoblíbenější svátek je narozeniny. Loni moji kamarádi přišli na návštěvu k mně. Oslavili mi k narozeninám. Byl jsem překvapen, že moje kamarádka vařila japonské tradiční jídlo. Chutnalo mi ho. To bylo moc vesely party. Letos bydlím v České republice. Někdy jsem se sešel s českým kamarádem do restaurace a na výlet. Kdyby měl volno, chtěl bych jet na party k narozeninám. Kdybych ho udělal, byl by moc hezký den.
